{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012177",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 K 명품 호텔"
    },
    "text": "慶州K名品無人ホテルは様々な特典を提供しています。 全客室にはエアコンが設置されており、寝具は最高級でご提供しております。 また、すべての客室はシート交換と消毒が100%行われ、ネットフリックスを視聴することができます。 客室は高級感のあるインテリアとテラス、メゾネットタイプのイベントルームを備えています。 無料Wi-Fiが提供され、駐車の心配のない1室1台のドライブイン客室が利用できます。 ヤノルジャの会員は、そのホテルでも特典を受けることができます。 客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、写真と異なる場合があります。 宿泊場所は静かで清潔で、4人家族も利用できます。 周辺に便宜施設が足りない場合がありますので、物品を準備しなければなりません。 宿泊は自動化されて便利に行われ、サービスも親切で満足です。 場所は観光地から少し離れていますが、大体満足のいく宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "慶州K名品無人ホテルでは、エアコンや最高級の寝具、シート交換と消毒の100%実施、ネットフリックスの視聴などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室には高級感のあるインテリアやテラス、メゾネットタイプのイベントルームなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1室に1台のドライブイン客室があり、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャの会員は特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャの会員はそのホテルでも特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時にランダムで割り当てられますが、写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルは静かな場所ですか？",
            "answer": "はい、宿泊場所は静かで清潔です。4人家族も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺に便宜施設が足りない場合がありますので、必要な物品は準備しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は自動化されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊は自動化されており、便利に行うことができます。また、サービスも親切で満足です。"
        },
        {
            "question": "観光地からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "場所は観光地から少し離れていますが、大体満足のいく宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 425
    }
}